關關難過關關過

請出手

次次難屌次次屌

不舉？

冇女屌
所以屌咗出聲

屌你個毒撚

屌你老母屌老母

扮冇，無恥

教我游水未

做完兵未

仔就有 女就冇

u 竟然是個girl

我是個boy

真心求食女分享

我=毒撚

你係我funson

你是偽毒

下，唔出街都叫偽毒

收到風你收收埋埋好多女

厹 食咁多女

天文台都會掛錯風喇

淨係食左你

幾時搵返我

扮suicidal食女

所有拍緊拖既人我係唔會搵
男女都係

Close the customs off off

食蕉都食到女架咩
仲以為淨係講句魔零同出門啊咋喎

冇拖拍

屌乜名

你唔好去食屎！！！
得我先冇

溝唔到娘娘呀

唔好做兵

實Q 美文係 success 呀

恥笑開始

點樣示愛好

真心

錢

認錯人

一百幾十蚊夠唔夠

垃圾

開唔到房 = fail

molamola

@痴撚線港女 話我聽唔係真

屌你老母

實有女鐘意

唔識游水點救

淨係想娘娘鍾意

塞錢俾佢

遲啲塞一百蚊比佢試下啦

收聲喇屌你老母

唔好咁孤寒

and u？